這是悲傷的一夜：當你走到無力

不停loop咁先冷靜到